曾經有個人令到你有陰影

到底係放唔低，定係太自卑？

冇耐之前 我都俾佢帽左
以前太相信佢 點知佢都可以做得出呢樣野 我依家都唔敢相信愛情 不過我仲等緊佢番黎

下一句係咪...對未來沒信心 怎將開眼睛?
因為被帽嘅經歷令到你開始質疑自己同埋你嘅另一半、甚至你身邊所有嘅人
但對你嚟講咁樣唔ok咩? 好似可以保護自己多啲

好驚又會帽多次

的確係嘅 同冇希望就冇失望嘅道理一樣

即係你都接受呢種嘅講法？
由今日開始，繼續去拎前任同現任比較，諗佢會唔會唔要自己

明白